有冇人食過老麥TABASCO辣朱古力新地🙃

如題

想試但覺得好伏

細啖無乜分別 大啖d同食多幾啖就感覺到喉嚨有d辣 不過可一不可再 唔推薦